郭文貴 : 廣東的特警穿上了香港警察制服，全面進行維穩

香港民眾6月9日上街參加「反送中」大遊行，遭中國政府通緝在案的郭文貴11日早上爆料說，共產黨分香港、金融、政治、媒體四大領域進行維穩，商人、藝人集體噤聲「整個遊行展現了香港完全由共產黨控制的局面。」

郭文貴指出，香港官方統計103萬人上街，實際上上街的最大高峰約150萬人，而港府、警方這邊投入的人力約15萬人，包含廣東的特警穿上了香港警察制服，全面進行維穩。

「10日香港恆生指數共產黨在期貨、現貨、場外市場全面維穩，錢給你，你趕快走人。」郭文貴指出，包括江澤民、江志成、王岐山、孟建柱、孫立軍等人全面操控香港大遊行為穩局面，在國際政治上也出動說客，對媒體則是「給你小罵兩句」，「你們看看香港電視台、鳳凰衛視昨天怎麼報這個新聞。」

股市媒體全面維穩，港局控制在共產黨手裡

至於一些香港的意見領袖紛紛噤聲，郭文貴說「不要去怪香港藝人不發聲，你自己是藝人的話你更不敢發聲。」

他爆出原因，香港所有的藝人都簽給了英皇集團，英皇的老闆楊受成就是跟中國安全部合作的，楊受成可以跟旗下藝人要求「你們誰上街就把合約給免了」誰敢上街？另外還有香港黑社會對藝人的影響。

「第二個就是我的好朋友林建岳，他也簽了很多媒體（娛樂經紀），他是政府官員，怎麼可能讓他下面的人上街呢。」郭文貴說。「所以說，別去罵香港的藝人，他們沒有辦法。」至於香港商人，他指出，早就被藍金黃（威脅或利誘）了，前政府官員早被抓柱把柄了，國外一些政要早被收買了。

他指出，香港政府在9日晚上12點清場以前正式公告，星期三，也就是6月12日繼續二讀《逃犯條例》，擺明跟人民對立，也顯示出未來香港政府的治理危機，已經跟人民一刀兩斷了，港府也把自己置入了絕境。

然後晚上11點57分後定義為「非法集會」，把學生都圍在高等法院，再各個分隔帶走，這部分就有中國公安介入，媒體如「大公報」報導港首林鄭月娥的談話，亦喊出「少數極端分子」，郭文貴說，共產黨就喜歡用「一小部分人」、「少數極端分子」來分化，正如過去對六四天安門的學生、對法輪功的處理一樣。

習近平在俄國非跌倒，共產黨內已引起討論

「但是，外界也因此完全看到了共產黨對香港維穩的控制力，昨天各國全部都友觀察員在現場，他們全都震撼了，西方反應慢，絕對不會沒有反應。」郭文貴說「香港的事件到時候一定是國際介入，到那時就不是港民眾與港府的對抗了，而是共產黨與全世界的較量。」

郭文貴提醒，當外界關注香港遊行的同時，都忽略了中國國家主席習近平到俄羅斯參加經濟論壇，在與台下聽眾握手時差點跌下台，「這不是跌倒、膝蓋受傷了那麼簡單，當時安全人員如果沒有抱住，習近平跌下去可能就沒了。」

「你去想想，誰能握手能舉到那個一米六高的臺子還能出力拽下來，這可能嗎？這是無意的嗎？絕對不可能。」

再者，習近平這麼一跌，郭文貴指出，將加深了國內和國際上對他身體不好的傳言，這件事情對金融市場造成的陰影是巨大的，也因此昨天護盤讓點數硬拉上去。

郭文貴強調「這個事情對共產黨內造成心理巨大的陰影：一種是你那天被拽下去了咱怎麼辦？另一種聲音是你怎麼沒被拽下去呢？！」未來將會引起許多黨內的效應。

郭文貴指出，香港官方統計103萬人上街，實際上上街的最大高峰約150萬人

香港警察確實已開始被大陸公安架空

有都唔奇

警賊公布得廿五萬
佢個source係邊度

係喎

叫貴仔拎左冰冰同山山條片出黎先好講野

收到風共產黨叫thanos嚟打義士

和理非更加要出嚟支持反送中！

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，周街燈柱貼宣傳反送中單張，罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

習種黎香港果次都踢爆晒好多大陸公安黎香港指揮香港警犬啦，仲有大陸公安可以有香港警察裝備同證件

而港府、警方這邊投入的人力約15萬人

呢句先搞笑
政府點樣投入15萬人?? 將香港所有紀律部隊+ 公務員計埋入去??

條友不嬲都9up架啦想人信佢攞犯冰冰條片出黎先講

好老實 , 依條友能夠活到今日 , 佢係好有本事既人
佢既觀點非常準確 只係用詞太誇張畀人覺得佢吹水

佢係美國, 中共自然唔敢搞佢啦
中共點冷血, 都唔敢在美國殺人

就好似 陳光誠 柴玲 走左去美國, 中共一樣唔敢搞佢地

一啲都唔奇

愈來愈覺得佢講既野岩

我開頭都唔信，睇返今日黑警著地鐵職員制服，再睇返習近平訪港大批黑衣人指揮香港警察，同今日發生既事，我而家信晒

竟然俾佢講中

佢仲要係百億富豪黎

你話冇？上年中共派公安部副部長去美國開網絡安全會議，中間副部長打電話約郭文貴出黎敍舊見面，FBI後來係佢約見面既地方搵到中國黑幫係必經之路埋伏左準備槍殺郭文貴，郭文貴準備出發收到料自己都驚。曾經好朋友都可以攞佢命。

cls... 有蛋記人出聲囉....
不過我唔爆邊個啦

話說我屋企有長輩係90年代落嚟香港，佢一路都有同以前啲舊同學keep住聯絡。因為今次呢單嘢搞好大，佢哋成個舊同學wechat group都展開咗激烈嘅討論。跟住有人爆咗出嚟話有班着住警察制服嘅人其實係廣州嗰邊派落嚟嘅，所以大家會見到有人無啦啦係條街度影團體相。
屋企嗰位長輩為咗保護佢個同學group唔畀人block，所以唔畀我cap圖，請見諒！

push

勁fight蛋記嫁咩

唔洗幫警犬洗白
自己睇睇幾多大陸狗扮大學生但其實係讀毅進
警犬係新移民

洗撚佢講咩，叫佢係個邊早d訓喇

有白衫鬼佬當玩槍咁射示威者
唔通又係解放軍？
你話有接受解放軍軍官洗腦訓練可能性仲大

公安

啱先睇到
(但原post已刪 cap唔切)